---
title: '3 小時龍洞跳水灣浮潛'
description: '東北角 3 小時龍洞跳水灣浮潛，體驗不一樣的龍洞'
img: snorkeling.jpg
alt: 體驗活動,浮潛體驗
category: '體驗活動'
subCategory: '浮潛體驗'

navigation:
  title: '3 小時龍洞跳水灣浮潛'
  description: '東北角 3 小時龍洞跳水灣浮潛，體驗不一樣的龍洞'
  category: '秘境探索'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="snorkeling.jpg" alt="體驗活動,浮潛體驗" title="3 小時龍洞跳水灣浮潛" tag="秘境探索" link="https://forms.gle/AgJScC89pf2KvjMC9"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="課程時數"}
3 小時
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="課程費用"}
平日 [NT$ 1,100]{.text-danger} / 假日 [NT$ 1,200]{.text-danger}
::
::info-icon{icon="material-symbols:edit-calendar" title="報到時間"}
上午場：09:30 / 下午場：13:30
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
四位即可成團
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="活動流程" list-type="number"}

龍洞灣是東北角最大港灣，以清澈海域及特殊地景聞名，竹排礁溝一帶更是難得的浮潛聖地。不會游泳、沒有經驗也沒問題，專業教練將帶您一起探索秘境。

#list

1. 櫃檯報到集合
2. 領裝備著裝
3. 裝備使用教學
4. 步行至跳水灣（約 15 分鐘））
5. 下水體驗浮潛

:::
:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 本中心至跳水灣須攀爬約 15 分鐘岩石路，路途崎嶇請斟酌個人體力
- 年滿 6 歲！
- 無特殊疾病者

:::

#include
::info-paragraph{title="包含" list-type="checked"}

#list

- 浮潛面鏡、救生衣、防滑鞋[（如需防寒衣、水母衣褲等裝備，皆可現場加租）]{.text-red-400}
- 公共意外責任險
- 教練教學、護航
- 全程拍照紀錄
- 據點盥洗

::
#notice
:::info-paragraph{title="跳水灣行程須知"}

#text

[本中心至跳水灣須攀爬約 15 分鐘岩石路，路途崎嶇請斟酌個人體力]{.bg-orange-100.text-danger.p-4.rounded.border-2.border-orange-400}

:::
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 個人因素均無法退款，女性夥伴參加課程前請自行評估生理期影響
- 在活動中若不慎遺失公用裝備或非自然損壞等情況，必須照價賠償

:::
#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

- 活動前 8 - 12 天之間取消，退還全額 80% 費用
- 活動前 4 - 7 天之間取消，退還全額 60% 費用
- 活動前 3 天內取消，恕不退費

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
